中大O camp爆新生非禮師姐 搞手私了學生嘩然

中文大學護理學院迎新營爆出非禮疑雲。Facebook「CUHK Secrets」專頁有貼文指，校內O camp WhatsApp group流傳訊息，聲稱護理學院迎新營舉行期間，當學生在玩遊戲時，一名男新生被指涉嫌兩度非禮擔任工作人員的高年級女學生，據稱事後有其他工作人員向涉事新生了解事件，但該新生態度惡劣且對自己的行為毫無悔意，迎新營搞手考慮各方面因素後決定「私了」並無報警。事件引起學生嘩然，要求搞手交代詳情，並報警處理。中大指正了解事件。

護理學院迎新營本月十五至十八日舉行，懷疑非禮事件在上周五發生，有指事件涉及有人觸碰女生臀部。據知迎新營搞手決定不報警，但向外發布訊息，是希望提醒學生提高警惕，「你哋呢一屆有一個咁卑劣嘅人存在，以後你哋無論係大學定其他活動而有組聚嘅話，特別係牽涉酒精嘅場合，都想提醒你哋小心啲，尤其係女孩子要識得保護自己。」更稱若遇上事故，學生應主動求助。

中大醫學院發言人表示，留意到網上流傳有關迎新營的事宜，昨天已立即主動接觸籌辦單位及有關人士跟進事件，目前校方正在了解事件詳情及掌握細節，以作出公正及適當的處理。發言人又指，新生輔導聯合委員會會為籌辦迎新營的學生組織制訂指引，事前會為負責學生安排工作坊，提醒學生在舉辦活動時要注意的事項，包括要互相尊重和防止性騷擾，同時也向學生發信，提醒他們如對某些遊戲感到不安，可以有權選擇不參與。

不少網民留言批評護理學院迎新營搞手的做法，認為護理系學生日後有機會接觸病人身體，操守非常重要，一定要調查事件，否則「只係畀佢哋第二次犯罪嘅機會。」不少學生亦指事件涉及非禮，必須嚴正調查，「講得出嚟，就要有證有據，包庇或受冤都唔應該發生」、「你都識話佢對自己既行為毫無悔意，點解唔報警？」

玩Ocamp手多多，有組mate組媽唔摸摸OC

Banter狗呢

咁都得

有冇機會係年紀大過OC既FM